var dataJson = {
    "score_first_question": 3,
    "score_failure": 3,
    "score_success": 1,
    "total_questions": 50,
    "questions": [
        {
            "question": "Какой самый длинный река в мире?",
            "answer": "Амазонка"
        },
        {
            "question": "Кто написал 'Мастер и Маргарита'?",
            "answer": "Михаил Булгаков"
        },
        {
            "question": "Что такое 'фотосинтез'?",
            "answer": "Процесс, при котором зеленые растения используют свет, чтобы превратить углекислый газ и воду в питательные вещества"
        },
        {
            "question": "Какое животное является символом России?",
            "answer": "Медведь"
        },
        {
            "question": "Сколько континентов на Земле?",
            "answer": "Семь"
        },
        {
            "question": "Как называется процесс превращения воды в пар?",
            "answer": "Испарение"
        },
        {
            "question": "Сколько километров в миле?",
            "answer": "1.60934"
        },
        {
            "question": "Как называется главный герой сказки 'Красная шапочка'?",
            "answer": "Красная Шапочка"
        },
        {
            "question": "Кто изображен на самой крупной американской купюре в 100 долларов?",
            "answer": "Бенджамин Франклин"
        },
        {
            "question": "Сколько восьмерок в пакете обычных карточных колод?",
            "answer": "Четыре"
        },
        {
            "question": "Как называется главная гора в США?",
            "answer": "Денали"
        },
        {
            "question": "Кто написал 'Гарри Поттера'?",
            "answer": "Дж. К. Роулинг"
        },
        {
            "question": "Что такое 'демократия'?",
            "answer": "Форма правления, при которой власть принадлежит народу или их выбранным представителям"
        },
        {
            "question": "Как называется столица Германии?",
            "answer": "Берлин"
        },
        {
            "question": "Какое химическое вещество вырабатывается желудком для пищеварения пищи?",
            "answer": "Желудочный сок"
        },
        {
            "question": "Сколько дней в феврале в високосном году?",
            "answer": "29"
        },
        {
            "question": "Как называется самый большой океан на Земле?",
            "answer": "Тихий"
        },
        {
            "question": "Кто написал 'Отцы и дети'?",
            "answer": "Иван Тургенев"
        },
        {
            "question": "Что такое 'экосистема'?",
            "answer": "Система взаимодействия между живыми организмами и их окружающей средой"
        },
        {
            "question": "Какое наименование у самого крупного косатки?",
            "answer": "Орка"
        },
        {
            "question": "Кто написал 'Горе от ума'?",
            "answer": "Александр Грибоедов"
        },
        {
            "question": "Что такое 'тектонические плиты'?",
            "answer": "Гигантские ломки земной коры, на которых расположены континенты и океаны"
        },
        {
            "question": "Какое животное является символом Китая?",
            "answer": "Дракон"
        },
        {
            "question": "Кто изображен на картинах Сальвадора Дали?",
            "answer": "Чаще всего он сам"
        },
        {
            "question": "Что такое 'периодическая таблица'?",
            "answer": "Таблица, на которой упорядочены химические элементы по возрастанию атомного номера"
        },
        {
            "question": "Сколько сантиметров в метре?",
            "answer": "100"
        },
        {
            "question": "Какое имя у дяди Кроули в сериале 'Друзья'?",
            "answer": "Джек"
        },
        {
            "question": "Какой город является столицей Великобритании?",
            "answer": "Лондон"
        },
        {
            "question": "Как называется химический элемент с атомным номером 6?",
            "answer": "Углерод"
        },
        {
            "question": "Сколько звезд на флаге США?",
            "answer": "50"
        },
        {
            "question": "Как называется процесс превращения газа в жидкость?",
            "answer": "Конденсация"
        },
        {
            "question": "Как называется жидкость, выделяемая организмами для защиты от хищников?",
            "answer": "Яд"
        },
        {
            "question": "Какой национальный парк находится в США?",
            "answer": "Йосемити"
        },
        {
            "question": "Что такое 'перистальтика'?",
            "answer": "Волнообразные движения мышц внутренних органов, направленные на перемещение содержимого"
        },
        {
            "question": "Как называется процесс превращения сахара в энергию в организме?",
            "answer": "Гликолиз"
        },
        {
            "question": "Сколько морей омывают Африку?",
            "answer": "Два"
        },
        {
            "question": "Как называется процесс превращения камня в живую ткань?",
            "answer": "Метаморфизм"
        },
        {
            "question": "Какое имя у главного героя романа 'Преступление и наказание'?",
            "answer": "Родион Раскольников"
        },
        {
            "question": "Что такое 'биомасса'?",
            "answer": "Масса органических веществ, производимых живыми организмами"
        },
        {
            "question": "Сколько штатов в США?",
            "answer": "50"
        },
        {
            "question": "Как называется главный сателлит Земли?",
            "answer": "Луна"
        },
        {
            "question": "Кто написал 'Бойцовский клуб'?",
            "answer": "Чак Паланик"
        },
        {
            "question": "Что такое 'метеорит'?",
            "answer": "Космическое тело, попадающее на поверхность Земли"
        },
        {
            "question": "Какое наименование у самой маленькой обезьяны?",
            "answer": "Мартышка"
        },
        {
            "question": "Как называется второй по величине океан на Земле?",
            "answer": "Атлантический"
        }
    ]
}
var score_first_question = dataJson.score_first_question
var score_failure = dataJson.score_failure
var score_success = dataJson.score_success
var total_questions = dataJson.total_questions
var questions = dataJson.questions
/* fetch('../../Backend/questions_answer.json')
    .then(response => response.json())
    .then(data => {
        // Обработка данных из файла JSON
        score_first_question = data.score_first_question
        score_failure = data.score_failure
        score_success = data.score_success  
        total_questions = data.total_questions
        questions = data.questions
    })
    .catch(error => {
        console.error('Ошибка загрузки файла JSON:', error);
    }); */

// Получаем ссылки на строки таблицы
var headerRow = document.getElementById('header-row')
var emptyRow = document.getElementById('empty-row')

// Создаем 100 столбцов с названиями от 1 до 100
for (var i = 1; i <= total_questions; i++) {
    var th = document.createElement('th')
    th.textContent = i
    headerRow.appendChild(th)
}

// Создаем 100 пустых ячеек во второй строке
for (var i = 1; i <= total_questions; i++) {
    var td = document.createElement('td')
    emptyRow.appendChild(td)
}
var table = document.querySelector(".progress-table")
table.rows[1].cells[1].innerHTML = score_first_question
var labelQuestion = document.getElementById('label-question')
var idxQuestion = 0;
console.log(idxQuestion)
console.log('kjfgnsafdnglksahfjg;jsahgflk')
labelQuestion.innerHTML = questions[idxQuestion].question
document.getElementById('button-form-answer').addEventListener('click', function () {
    labelQuestion.innerHTML = questions[idxQuestion].question
    console.log(idxQuestion)
    idxQuestion++;
})
